hi 淡友（130）

sorry唔記得左你個1001

無走到ar，輸埋就離場，有無最近熊Number?

好彩俾我開左

今日好多波幅

羊兄領牛軍殺出重圍!!!

唔好咁大聲
陣間呀爺又嬲

大家記得牛

依家入無咩水位，等佢夾一大棍先

我要入最近既熊，all in，有無number

好na咁

陰跌, 好健康

今日快d277 278牛打死 要熊仔追數

夾唔起qq，又要追貴熊

你冷靜d
你冷靜d
你冷靜d

剛才你又唔入, 28000 果時, 我即開左幾張PUT

今朝入左熊之後爆升,
溝下溝下,又走咁D貨
由坐廿格變輸2格走人
點知而家都差唔多返原位
on99白忙一朝

好明顯牛三

追你就追啦

屌你老母大戶係插就大力啲啦
270好撚多牛呀

唔輸,已經唔係ON9

諗住刷新DL就走

一定彈放心大家

跟劇本

你好似精神分裂呀.... 一時叫升, 一時叫跌。 媽,有人傻左呀

入左2382 call

急插急升暗跌
上個post有巴打講中劇本

破產嚟講, 其實係你太正常

食熊了 汁一萬

我都有WO, 你咩位呀?

跌40 點隻熊都唔識郁

其實時間一個上午都未過 好似玩左好耐咁
睇圖係急插急升急跌

133.1入

又好似係WO

得130,132.5, 我見唔到有133.1

走左牛再反手熊

我話call，我係2383 133.1果時入

邊間咁閪

法興 沽得好撚勁

期貨冇郁?

以為你真係買CALL, PUT......
SO99y 巴打

清熊倉，執6.8k

星期一2382會爆升，你信唔信？

每日食飯前都托下先

穿左鐵底冇咁快跌完

信, 人夫 i TRUST

星期一，一齊睇2382數錢

唔使星期一 今日就轉燈

咪比你逢高加沽囉 咪正囉 密密執

今日會有新DL? 剩係唔諗住坐過 weekend

又回，回大棍d，唔回點入返熊

妻，你都有入？

琴日139一入2382 就要坐。。哭了

weekend好難搞

定d黎

有風？

2382唔係比人唱淡咩

托一托咪又係一野比人打返落黎

我入左$145 既LONG CALL

如果今日落得番DL
我真係汁100
加曬所有野

點解咁少?

100萬都少

好想破戒開熊

因為唔係275..

100個...

你仲遠過我, 個位

27800鑽石不死再生低，未驚過
近牛all in

yes but overall profit = +200k only

好彩美期而家個位都唔算跌好多, 夜晚升返都唔洗死

今日係咁反手 好刺激

下午又要睇國家隊頭 望唔透大陸

即買, 100手,陪你

國家隊都好忙，匯率同股市兩邊作戰

飯前落一棍好嗎
好攰
星期一先再玩

咁你之前真係輸好多

啲人話美人跌咗10% 可以對沖返貿易戰
如果跌唔止10%咁點

有賺囉，終國或成最大羸家

上證跌停市!!
港女 同我跌

有道理, 終國必勝

我隻QQ 397
最後撈左野
加埋成千手
........我果日好似無食飯

10 手-> $440

聽到都覺得癲, 唔怪得嗰日你冇上過嚟啦

打錯

我可以買到部冷氣機

飯前清一清倉先

妹夠就好插啦

咩冷氣要一百個

人夫你還安好嗎

清熊倉
有陰影

前題要番DL
又妹啦屌佢

你個計量單位 仲柒過連登仔d m記加大

正恩巴我真係佩服你，可以坐咁耐

個日急回我就已經淆到走晒d貨，點知而家返家鄉 除左397qq

11:30-12:00係注定+-20點

133牛 打了

唉其實我都係豬幾格
唔順超無放到過夜
跟住爆升溝
再過夜爆升再溝再打靶

淡友食糊應該可以推個市一把...

但qq真係好廢

今日定力唔夠，俾個2大棍整走左，而家仲輸梗

做咩唔走

280穿得唔信278係底 技術性反彈黎架姐

其實大圍差
美女個勢都升唔到D乜
帶動全球一齊收皮
我後市都係唔睇好
大陸D野無一樣搞掂番
貿易戰仲打緊

我做零售
6月好差
7月都應該會跌

1-5月升

你話有無影響

你地炒即日，我反而係一揸就成個星期
28550 put左仲未走

今日算唔錯
執咗19格熊
等食飯

真係小注怡情, 買好少
好多年冇玩短炒, 今次係想玩番個感覺番黎

有冇無牛軍在?

通常最多一個星期, 呢種市過 weekend 太搏

有 273牛

靚操作 食33格

恆call，2382 call，快d殺你我na

嬴少少好過輸多多
心態真係好緊要

1999

等再試完底入牛 今次唔會再比輪商玩

我都可能下午走一半先
但數浪唔似跌完，26800合理少少

大家點睇2018？穿左100
90？

好緊張下半場係點
上定落

呢隻唔好搞na

我都係零售
567月靜到日日睇市到收市再食飯等放工
就係呢個時間走去玩動物
唉輸撚死

點解？多樣鏡頭賺錢唔係應該搵多d咩

你.... 唔好咁啦, 坐同一架船架....
不過我好多PUT 係手, 2382 係陪你睇好

2382都咁，2018點有得上

貿易戰
同埋板塊拖累
今年業績又唔好

穿撚左$100 wtf

我講笑架炸，快d上番283 na

屌米都收埋皮
雖然一早預左

下個月先啦,我要見左27000 先

27000

對上一次玩已經係康宏炒上市

咁多年係學識左嚴格跟番 preset strategy, 唔好貪心

康宏炒上市 > 都好多年前既事......

YES, SEE YOU at 15:00

真係好撚彩無追CALL
淨係正股抽中$20放

正常劇本應該上284/285先好似今日大插
但係阿爺好似完全不設防亦無力

如果今日去到276，我就可以改番名

就算升希望唔好升太多
又妹28000妹一年

過唔過夜?

沈門羊鳩毛生上肚

仲有半日就有麵麵爆袋睇

痴撚線
周末過咩夜

夾錢買榴槤

3點幾睇埋外圍先知

跟住都只玩正股
當年讀書係學炒輪, 睇住08金融海嘯

你開症破產教,唔好唔要我地WO

屌，咁難聽，我要做特朗普二世

我仲讀緊書
傳說中既老patpat

沈朗普二世

今日急插原因係因為人仔係930準時比人追擊 順便做低上證 然後國家隊就出手大大力夾左下 睇佢下午點玩

終國必勝

唔撚信大陸星期一唔做野
一於訓身牛，星期一睇樓

老散豪賭國家命運

牛仔由執緊 24 格 得番 10格 , 哭

69686
極限反殺!!

尋日0.014 入左一球牛O個位師兄 走唔走得切?

其實唔想放
不過大陸禁緊急制

仲要剩係鍾意玩熊市

大家互相交流下 la

朝早外圍其實升得幾好 有人開始借勢追擊 見道期由升轉跌係幾分鐘既事

今年呢d大浪市，尾數幾十點真係股神都唔會準
不如玩trend食足成個浪，順便訓練下耐性

唔係你

另一位, 應該走到掛 ?

09:30:24 1,000,000 0.012 12,000 主動賣出

唔怪之得咁啱傾 我又係07 08年起步

講件好好笑既事 ，我唔知醒

死亡交叉 50 天線好快 KISS 250天線

我 走咗啦

你吉倉?

世上邊有咁多個丁蟹

重熊，有好有唔好啦，今朝唔會操作失誤但係食少13格左右

一遇牛熊禍終身
•
11 小時前
嘿嘿...
呢到D人short撚曬
我沖涼訓先
我都覺 LV我牛左當輸哂3千蚊都未必嘅
買幾近？貼到無得再貼 開市即走？如果贏走半留半，輸就由佢隻27950 無乜信心
均價0.185
準備市價盤放
唔打靶當佢嬴

==================================================
召喚牛軍

新手留名,豬緊27k

今日成交應該有> 900億

有冇番工對沖番阿

Usd/cnh又跌返去開市位

正股豬緊條數多過你喇

新手 27k
做咩玩咁大

出手了

你就牛20->10,我就熊20->10

我輸清光 諗緊好唔好再入錢玩

咁樂觀？

緊係有啦

下午數錢

不要再說了
聽ex講話27800好安全
就出事了

你好友定淡友

講咩呀你

屌 女講啲野都好信？

沈巴頭先有冇放

衰撚過wechat女

我岩岩玩咪聽下佢講
佢又話會幫我睇
屌 點知到依架都無出過聲

我朝早走左lu 執5格，依家坐緊QQ牛

牛市可以唔望買正股

熊市要搵位繼續資產增值

冇諗起過丁蟹 wor

我開始懷疑布神成個月都報反倉
得私下親信先明

跌咁少
無呀
我都睇情況
如果呀爺痴線都要放

係點樣分析到好安全

大大隻字寫住重貨區喎

QQ乜事
QQ call 坐緊45格
BTW 各位睇唔睇好QQ8月中業績

8月中....
350都俾多佢

原本我自己都係2,3千咁買
係聽佢講先落左20k
就出撚左事了

0.11走左啦
反手熊 食左18格

唉

你同佢講
冇套都可以好安全 幾時再玩返兩鋪？

止啦10格就要 月中業績實差

陣間如果彈得番375好走啦
一係你就博星期一爆升
380
不過我唔覺得會

齋玩正股咁玩都好正路既
咁你依家d正股點 清晒?

依架都係睇呢度d巴打學野算

我開左359 put
我覺得會價內

我都搏緊短線反彈，坐緊3格，10格即走

豬緊4皮 好痛

分分鐘你EX都係睇呢度
不如直接睇呢度算

大家覺得今日會唔會似7/16

我輸到仆街啦 冇錢開飯啦

當我冇講過 睇錯圖

玩牛熊搵人睇唔輸身家咪好彩

講真你有邊日唔數錢

呂布d牛點

唔想高追熊

一早清左
剩番1手IPO AIA 同一手2638

感覺下午開市會夾返上

我覺, 又大大棍上

諗緊put過夜，今晚美國實大大獲

危機係多人睇淡

佢夾翻上先開，e家呢個位就應該算

我穩d 齋係開市沽期 之後低位彈番上280就入熊
唔會玩反手牛啦 真係無晒希望

2點半開始做野會升至阿爺收市

有無佛系教學

290熊重貨區 阿婆都識玩

師兄你諗太多

阿婆都知要殺熊

唔係話升上去sor 語意出錯 係同阿婆一齊坐290熊

都慶倖唔知性，如果唔係我啲死人性格又會出出入入最後得個桔

同感，但建議呢幾日有profit嘅人先好用一部分黎搏

283熊呀 !!!!!!

成朝都冇貼倉

好似係啱啱上次位上dd

阿婆都知要重熊
你班廢青廢中學人玩極上牛又俾阿婆笑

再睇睇，可能到時就夾到啪啪聲

反彈到285起碼 all in牛

支持

今日1分鐘之內入同出牛，執咗2千
今晚可以加餸

可以半收手 我都半收手

```GUN

```

呢post仲有意義咩 轉哂熊都仲hi淡友

都話係淡友之間打招呼

坐緊qq牛

62643

咁休息下
啱位先再嚟

字面有兩個意思

琴日過夜差d仆街 預輸哂訓得好爽

一向全部人都係玩彈出彈入

我今朝早放咗隻熊，所以要走多兩轉meet target

內地本周連續錄得2宗債券違約事件至此，今年以來債券市場已發生28宗違約事件，違約債券餘額已達291.87億元人民幣

支爆

AAA 級一樣照爆

劍指32000

有賺就好

向上妹緊

假架 等位入熊啦

夾夾升

大家買賣一次 100手嘅手續費要幾多 ？

穿27800就熊佢老尾

我幾多手都係$30

求阿爺暴跌 比我追數

我一次買賣成$400

你用咩買咁貴
我渣打都係under $100

垃圾中銀

一大棍

亮劍！

出手

阿爺開波做野

上證又要扯到尾喇

本人表示免佣

渣打點做到

大家睇跌定升

阿爺做野
要開牛！

人仔拉左一下 懷疑國家隊想反攻

好似死ser嗰陣嘈吓佢就免俾你

逢死機屌吓佢就有

我最多around 10蚊左右

感覺一大棍準備好了

最少比中銀食左5k

有幾耐先

貴撚到

開市走晒熊 再賺多兩格

我愛習主席

一出一入就冇5-6舊
點食格仔?

爽，又執牛

隻熊返左家鄉冇放
而家又坐

上正好波

一至三個月，睇你點屌法

真。究極。牛三

上呀

QQ 唔識升, DKLM

升到幾多留意人仔

牛軍集中D !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

利伸一死就屌，屌到佢直頭free

100手咁買 都有肉食 而家開左富途 摺撚左中銀佢

國指轉轉燈，上呀

反手

打倒美國
中國必勝！

牛又賺，熊又賺，阿婆都識玩

布兄.....

278都死得7788, 條船咁輕, 熊軍要睇路

牛軍做好轉燈準備未

再溝put

我睇就剎左車既

幾格幾格咁汁，唔好貪就得

上阿！

殺老美一個片甲不留！

又係收返上兩萬八

掃爆佢老味!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

上證已經癲咗

set高左1格無走到熊 而加平返

又一次證明贏國始終係贏國

起來！起來！起來！

上次關稅大奇蹟日係唔係5/7 號?

轉燈

中國又勝！

諗起夾淡友就真係爽

ping chong sin

爽

冇入到牛

牛四終極一升來臨

國家隊再次上演夾60點完場

信未？285啊，反彈啊，278血的教訓啊

上證唔會諗住補上2800阿

打緊落去

呢個教訓值我10k啊屌佢老尾

當日298都係咁 夾番上315， 血的教訓

夾

摸頂放咗 爽！
習主席好波

係咪唔開得熊

二鳩幾格牛在手!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今日第二次進攻28000鑽石能量頂

個W畫得好靚

同我上

上ar！！

沽得？

遲咗miss咗個浪

角力位 等等先

279鐵底一定唔穿

未完

港女快轉燈LA

哈哈哈 特朗普受死啦

上ar，唔好比佢定，上番281先na！

人仔打緊大架

淡友真係好難玩
呀爺成日發牌氣

QQ終於出力大夾

牛軍目標 : 28390

夾死啦

左右左巴
點玩啊屌你老母

好彩冇入熊

加油沈巴,我放左行先一步啦,高位我會再番黎陪你

哇屌

升，夾！
跌，又夾！

成個上就忙做野無入市
Set低20格入熊好在lunch前取消左個盤

呀爺: 我有既係錢 中國人最緊要係面

上證個種升法真係乜分析都無用

引牛啫！

國家隊真係好鍾意一野轟落去

又執，布兄

大戶㩒住走緊貨 一陣火箭

港女D升福 跌福完全跟唔上爺

求下你，唔好停，上ar！！

反cup

反反反反cup

似仲多左人熊

就死啦，放過我啦

人仔升到仆街

唔貪心 今日上28100

世紀數錢日

上證上返2800, 淡友玩撚完

阿爺碌棍好爽呀

牛3來了

有冇咁多人數錢

今日大夾 人仔爆升

高j牛？
已輸到冇晒辦法

今日10:00 入牛表示很開心

吹到轉燈

痴撚線倒升
我今朝走個隻牛冇死到仲升到啪啪聲

牛三 is coming

夾爆袋啦

阿爺抖氣都唔抖下, 一定係食左禁藥

嘩好開心呀 夾撚到

堅持

阿爺做到出面
上返2800

又執咗幾k

有曬時間走熊轉身，咁都執唔到真係唔好再玩

夾爆

All in 咗牛
等到29000先走
已經冇晒錢
最後機會

港女升LA DIU

人仔爆升個下 港女比哂時間走熊入牛

精彩
好彩朝早執幾千收左手 唔係輸到仆街

今日轉到頭都暈

痴線

呀爺碌棍大大碌

準備入285熊

痴線，收復281

升緊乜

跟上證個升幅% 好嗎？？

條船夠哂輕, 牛軍成今日升幾多點?

夾爆cla

琴日豬咗D錢返嚟啦

唔貪心 升上283

283熊

復仇性反彈

上證一陣就升咗1.4%

主席我夠皮喇

連指又中

劇本:
之前高沽700 推小米上$22
尋日小米散band
就震倉再掃返700

咁升法係咪好多老散會牛過

好彩午前走哂熊
食完個飯跌30格

國家有難，匹夫有責
2點收隊！

上證真係唔停, 條線好直

有冇人跟左我?

+40.79, 癲

仆你個臭x，上證做乜爆升呀。屌你老x。仆街。成日咁撚樣玩
本來今日港女都無力跟你升。你跌少少都大插。你係都要扯住佢升做乜

國家隊好波

上證

係熊過， 佢哋已經開始睇淡， 唔信升

升呀

比位加熊咁撚爽

由國指贏400點》200點

破產了

都係profit

無用

唔知條船重左幾多

仲唔買

火箭好撚正啊

夾到顛
走

爺西頂唔到幾耐

邊有力升丫
肯定兩點倒跌返

厲害了我的黨

就睇呀爺屌到幾耐

我覺得已經升夠 但都唔敢開熊

個個唔信上證可以直夾到3點?

㩒住D期

就排283補多5M
反正290坐定定沽落黎

厲害了，我的Q

906勁到,市跌佢升
市升佢跟升,3.29撈底爆上左10%

國家隊發起癲上黎連自己都驚

In 上證, I Trust

上證都好狼死下 +1.6%

牛3 is coming 52000 gogogo

+44

咁樣做市法都真係好明張目瞻

聽講上證想+2%

同貿易戰開波個日一樣

280 290range 繼續玩

殺哂班熊

有冇熊推介

fucking me grandpa

咩位入熊？

咁港女1%都合理

比阿爺帶住升
3點又升一棍？

未到DH

屌

升到冇break 夾爆哂春袋

嘩屌
厲害了佢的國

今日咁樣衝落去殺牛太明顯啦..咁都升得返上去姐係證明今輪殺熊啦..追牛

上番283, 下星期一又可以再夾過 super

上證愈升愈有

日日縮量跌 一到關鍵位就大大力夾

踢終國出WTO啦

先殺283熊!!!!!!!!!!!!

Big Wu 都走唔切

我放棄啦，280真係鐵底

係278

320 回來了

說好的三烏鴉呢 回水呀

牛又汁幾雞！

牛3

上證2820

冇位入牛

嚇鬼咩。4點前實倒跌

今日汁廿幾格收手

死唔小人

呀爺做戲可唔可以唔好咁假

港女升少1%唔敢入熊,
但覺得應該要回下

係咪無錢啦國家隊？

上ar，唔好停ar，繼續上ar！！

準備高台跳水

差唔多了

等睇爺西一陣高台跳水，港女回一個雙倍

夾夠未，我轉左入call啦

唔好發功好嗎

國家隊 棍棍都好有力
28200第一站

好 put duck

上證應該仲有得上, 回氣啫

呀爺比位你地沽你地居然入牛

嘩 叫人點買呀

棍棍都咁大力, 俾佢打死啦

關稅O個日又係上午入午, 下午爆升

Dllm 275 find me

國家隊選手已上跳水台

熊軍 兩點上場

呢下有小小夾淡意味 唔知淡友走人定反擊

求下你，抖夠再上na，上ar！！！！

溝左小注熊

上證飲淡水姐

上

走了，仲唔走等死咩

頭先0.26想入牛 唔敢入 到0.45先入先賺得10格

夠鐘入熊 已全走牛

準備入熊

未升完,好像係

恒期同上證都冇力

咩number?

係時候入熊

由底計起都升成300點 Free 升咩

62957

仲有得上

上證升夠2% 正評
恆指升上283 負評

一日28格牛 !!!!!!!!!!!!!!!!

大奇蹟日

大棍上

爺西棍棍有力

夾死左

冇轉，278牛死即轉276
已經回返晒
賣完回左本剩返少少profit繼續渣上去

高潮
見證由-300變+300

爺西真係想升夠60點

爺西就2%

屌佢老母,原來我頭先玩緊隻20000換股牛,仆佢個街,我都覺得唔對路

爺西爆升因為傳國家比政策救市 博唔博睇自己風險

由食緊廿格熊變坐緊10格

唔睇以為升好多
1%都無
跌左幾日家鄉都未見

爺閪真係好茅

你個名

61266全走

即市 理得佢

龍市係咁茅

隻388返左家鄉

好似會回少少，分1半profit買隻近熊

我個春袋

on9

28200 好大阻力

今次上證食個餅先

我張期未
陰d陰d跌
大陸升咁多香港唔跟

反手熊

上啊... 吉緊倉等緊28200

阿爺俾咗好多我了

人仔爆到一個點 cls

班淡友應該全滅

其實過左入水瀨到

幾錢一格

唔聽市場巴買牛結果左一巴右一巴
連ifc都唔夠錢去

開始妹了

夾左我廿格 輸緊10k

巧似唔識落 刀系吾熊了

QQ都係扯唔起

牛目標 :先殺 283 熊 !!!!!!!!! OK ?

熊喇熊喇, 越多人熊越好

阿爺收市港女跌

輸緊9K

唔講以為升好多

276牛0.016坐到0.032

應該牛軍食糊 我今日都唔玩了 早啲出街嘆下午茶

坐定定等284

布哥又嚟料

今朝食完吉倉唔知好定係壞事

爺西建行升咗7%

282阻力位

仲有282熊？

阿爺食完餅餅又出發

Die

星期一先加野
其他繼續佛系
爺閪真係cls

嚇我唔到既。坐住等2點3急手難

DH 28216喎

好在係入put

關稅?

升到冇break

入得熊

上證今日又上60點？

俾條生路淡友啦

275 牛 0.037 坐到 0.076

一定係DH收市 之前兩次278都係

上證+2.005%

幾耐未試過
唉屌早知唔走牛
蝕撚死
俾動物玩死

彈個d 銀行全部人仔掛勾 反而股王無關係自己跌

今朝打咗278靶太傷，個本少到仆街冇計要冒險

玩模擬倉真係可以睇得好準建議大家一輸就離場觀望

同一樣劇本都可以中兩次
唉失敗

呀爺抖都唔洗抖

趕收工

好啦, 又黎個新投票
上證 +2.5% 正評
恆指 284 負評

一觀就唔會再入返場

頂

今朝淆底諗住執幾格走人，仆街 唔記得Set Quantity, 岩岩登入諗住做買賣 睇到眼都突埋

爺閪食左春藥

282入熊都要坐

+59.74

呀爺發功

爺2%港女1%都未夠

QQ冇開車咋, 如果開埋 +500-600

低位彈500

周末熊已入

加注 !!!!!!!!!!!!!!!!!!

最少285，點都好收市熊爆佢老母

呢個彈真係阿婆都唔識玩啦 不過好彩跟到個人仔走勢

肩仔你又亂嚟

點撚樣玩

投票丫各位, 恆指升幾多就靠大家集氣

出面又唱貿易戰緩和good luck

三烏鴉回水呀

好撚堅

做咩事爆升

大陸d 銀行股會唔會漲停cls

出下圖先

建行有無牛證 升撚咗3.5個%

0.016執到0.035走了

3點仲企得穩先算

靜啦！！！！

我勸你地唔好期望阿爺抖氣, 佢一抖氣就爆得仲勁

真係唔記得左

我無玩 呢啲垃圾市.我繼續揸煤氣打飛機算

QQ Ready

布神睇284，大家睇路

big miracle day

股王強勢回歸

今日無落場淨係食花生都正

升咁多都扯唔起qq，今鋪sh熊，最多得閒買少少牛仔對沖下

今日咩都無玩 仲坐緊小米call

夠薑升到4點

我夾死啦, HELP

黎大大力夾淡啦 全力入牛支持

單日牛熊雙殺
一係贏到開行,一係輸到爆廠

上證次次都係升到60點就橫行

上啊

今朝食熊食左4k
一開市蝕7k

今早除左牛仔 - 入左小注QQ 博反旦

我蝕走左大半
轉玩其他 幫補下

輸到爆廠

贏到開行

輸到開行

琴日豬嘅錢返曬嚟
多謝俾機會我
我以為唔會亂玩

+64.54, 真係痴痴地線, 垃圾上證

一開市平手走左就做花生友

羊巴, HELP US

上證2.5%都黎, 恆指爭氣d得唔得

2382重未開車

恆指拉盡左銀行保險架啦 其它無乜辦法

我由佢變廢紙算

今日到此為止 訓個晏教先

之前輸撚咗十幾萬 啱啱277牛 all in
搞撚掂

最後逃生門

禾刀系

500點， 肥到呢

淡友去曬邊

咁撚搏

283好大阻力，3點後一下打穿再上 上ar！！

夾死人啦～

here 就死

都升到咁 唔殺熊點對得住呢500點

港女會唔會跟阿爺咁升2%

反正都輸咗十幾 廿萬本 輸埋真係訓街

我果堆PUT 呀, 冇左1半差唔多

今日成交 90B

HERE 已死

港女咁有性格，好難跟升2%

Qq比d力

Here 快死

冇事啦, 跌返啦

咁博，好難跟

呢個星期開熊
蝕到入肉

HERE 好在係尋日入貨未坐但應該就坐

痴線今日又跌左5k

星期一再算，反正殺唔死

快啲跟阿爺升2%

抖下再黎過na，上ar！！！！

夾死了

星期一時間值都無左一半

all in幾多股？

搞錯... 一追qq牛就中伏

DLLM 再入PUT 溝

插佢屎忽

上面好似有講20個做本，輸左十幾

今日幾多巴絲破產?

3點先加熊痴線

冇乜感覺
繼續熊過夜

一日都係2%，唔多呀

有冇新破產人士?

講真 輸淨幾萬 我本身想去澳門

drop la 淡友又勝

屌 高j左牛

咩又..... 輸到冇晒啦

港女

放心啦, 實升返上去

星期6,日都扣唔少....

輸左次機會

又走一轉熊，休市

好友點都贏，淡友要長坐先有得賺

收市前all in 牛

請問牙爺收左隊未？

好友日日汁錢

淡友其實贏得好辛苦
呢兩個星期夜晚睇美股都狂升

羊清唔係轉左call咩

淡友們起身啦

長坐 都未必WIN

扑暈哂, 275再叫我地

我番黎陪你啦沈巴,頭先282我入番

唔明點解我地淡友次次都咁慘

+140 點 0.042入
而家上完落番 +120 都仲係0.037
咩玩法

Qq又轉燈

今朝唔應該等個一下, 應該走左先...

唉, 好灰
次次一見到希望就知奶野

今日係精彩既， 好彩咁岩唔洗番工睇到成日

你呢你呢? 有冇重傷?

算啦 次撚次都係會衰貪心嫁啦

淡友會戰勝

冇買到啊,+140點買左熊

入重熊等275

黎緊死好多人....

我個隻270 put每日-1.07%，兩日都係2%，仲頂得住

諗住差一格...

夾到顛左
自從追返年頭輸個4皮
而家又蝕返

升完

等大跌？

絶望を差し上げる

我都唔覺贏d咩
除非撞到下
開市跌1000

我頭先都係好彩有一人突然高兩格買先出左

唔識睇
姐係跌？

睇唔明

波動得好撚緊要 好難玩

唔係又想轉燈咁撚戇鳩呀嘛

港女真係閪撚到你驚

仲會升, 之後妹, 之後急跌

咩圖

以係WO

qq又係375呢個死位... 買牛定熊好

邊有可能, 上證仲係+2%

阿爺升53點
港女連300都冇

STOP 丁X圖, PLEASE

大波幅又難玩，妹妹下又難玩
你地想點

咪係 完全唔俾面

阿爺又暴力救市真係好癲

如果你問我點玩好，我方法係數浪
一係就大半年長倉，唔識浪又短炒好易錯邊

完全記錯圖, 今朝仲講緊原本估佢上番284/285先 free fall...

其實係雀仔drop 完V彈再跳,
應該唔再入牛, 遠熊繼續坐

會唔會星期一又升呢, 星期一升嘅機率好似極高

CHING你d熊咩環境?

今日真係過山車 跌270倒升160 個波幅成400點 誇張

派貨走人圖.JPG

3點先買熊啦

淡友每次賺錢賺好快, 但唔食就冇

遠離牛熊啦清
冇心水唔好貪個少少

你咁啱又好似係

由高位無左成50格

咁又係, 就算真係熊市都唔可以長揸

因為買熊-某情況上係買恐慌, 始終多人買升
當然經濟出現問題係另一個重要 factor

暫時今日北水流淨入左30億
做淡過週末嘅小心啲，大成交反彈咩三飛烏鴉都無用

港股成交又唔算真係好多

牛過似乎好穩

依兩個禮拜嚟講，算係咁
始終晏晝啲成交先有大返啲

又妹番上去, 可唔可以直落27500 收市, 比我開心一次??

一棍

直上285俾你

上證想收+2%

反手牛, 直上啦

依家係咪要開call 做對沖

到底3點冇左呀爺會唔會棍落呢

出去食完飯 番黎嚇左嚇

夾到冇$開CALL

會唔會又收巿前妹返落去

有傳特朗普召開特別會議

侵侵: 其實我冇講過 (FF)

唔要妹, 可唔可以直落去27000

咁樣做市

係開快D 開, 唔好比佢妹....

空倉睇外圍行咩浪再入

收番280 281個勢係唔錯 不過前景都係不明朗。

又話阿爺收市會棍落嘅?

又話三烏鴉會大drop嘅?

收工

邊有咁易...

晴巴好撚堅

好勁 咁賺幾多

Drop左

drop返去280好嗎?

又跌過

爺西收左市... 港女解放啦

帶我地搵食啦,CHAMBER

落喇落喇 跌100點收市

三隻白武士

收到280我就好滿足

北水唔救股王 除左銀行其它都要drop

唔收280我個春袋會仲係好痛

Jump 未

280
啪啪啪
280
啪啪啪

牛軍過不過夜？

自己股王自己救

我今日有出,282再入,但係我唔想過夜

唔好啦27800 收,好冇

278
啪啪啪
278
啪啪啪

射射, 菲巴

唔知聽日係咪陽棍呢

屌 今早入左股王正股呀

熊得未

聽日星期六

聽日放假啦，休息啦

想收市牛一牛

要靠QQ 出力先得

又妹過

根本7*24 無得休

總之就回本有突

又是星期五最後一小時

係唔係引少少牛之後就free fall

我冇hold貨喇，賺夠，下星期先再食下一個浪

牛一定唔過

熊就過佢周末

冇咁易fall, 妹到收市

QQ 轉燈最重要

我仲破梗產

上證出完招點會咁易fall

加油

收282啦，留名星期一裂口低開

加入我地破產門啦

企咁穩既 上證 定係真係升停市

我隻牛放一半變零成本

升停

day high收 聽日爆升！

升災

聽日你點買

災民係到，有冇物資派

買黑期！

玩夠啦爺西。倒跌吧

ifc見

就嚟收市都仲發功

唔玩了

唔好過夜 星期一跟邊買仲好

QQ 綠燈

させない！

熊仔收市蝕住都要走

近牛又好快變太空牛

爺西企好穩 3點後跌都無跌過 牛軍有救啦

清，已經破左兩次產，下個到我

得番近熊 要夾上了

星期一升８００點

90B 埋單

Free fall未

等睇4點前跌晒所有升幅

上證收市仲係咁好力企喺到, 好難會跌

教大家睇連指
如果見到牛軍好high 到最後甚至捉番d熊軍出黎bin屍 可以確定將會轉勢
反之亦然

轉角位技術指標

反手左牛快啲左一巴右一巴我

281鐵底一定唔穿

星期五輸左90% 今個星期追左6成 頭先開個會返黎又輸返晒

連登之升

做乜撚野又自己爆上

精句

又升 紫巴有料

仲牛

今朝就係見到有熊軍捉牛軍(cap圖,quote上個po d回覆)出黎bin屍
就知瀨野

唔散水之餘仲要上

我明了

坐住利潤咁坐。你咬我

轉硬啦 班友hi撚到

美女個時市咁強 星期一高開機會大

牛過定吉過好呢...

如果你破第三次產仲點改名

今晚就跌800

牛過上29000

痴撚線 納指會唔會又破頂

上番283收就精彩, 下星期一又黎好淡大戰

到時我會加入軍

咁熊過

蝕左5格放 依家先黎升

連登指數:星期一開市預測

高開

低開

牛過

之前跌跟足%
大陸升到咁都爆唔到1%
升多200點比我止賺算啦

夾死啦，成支錘頭揼死人

有無巴打可以話我知隻qq牛點解qq正數既時候佢仲可以係負數相比起上個收市日

星期五無散水棍?? 唔好呃啦
定係又玩濕鳩競價散水
好!!

怕左你 今日唔玩

你D燈力都唔講得少

DH 收
競價黎料

今日根本係大奇蹟日

牛仔咁硬

仲贏緊170點國指

好似唔準好耐 上證d +2% 已經無人信 港股多數衰到+0.幾%only

4格

170點燈到咁準確

假撚到
吊
D錢係真架

唔講咁多 牛過

QQ 轉燈就無問題

勇武
吉倉算了

今日個市連呀婆都識玩，若果自以為聰明的烏蠅咁都可以輸錢既真係要即刻跳落樓死咗佢算喇~聰明仔

鸁緊四十四格牛過
星期一八十格

吉倉過算, 好重引牛feel

衝day high